是日下午茶

邊間姨媽？

megabox

肉丸好食呀

Agger

好想食肉丸

去食la

遠啊 如果近我日日食添啊!!

So lady

我都好遠。。一年都食唔到幾多次

我食啲嘢係好lady 好鐘意食甜品

兜傻蓉好似好正咁

ok ga 個汁唔錯

不過我都仲係撚唔明點解Ikea肉演會配果醬

原來個果醬係配肉丸

對
原來你冇點到

好好食架喎

下次試下

我點過
係唔差
不過我諗極都唔明囉

想你食肉之後可以有屎柯

依加係咪冇得食雞翼?